有冇人呢刻已經唔想再理政治？

非放負

真係好重無力感

但又冇可能放棄 唯有馬死落地行 就算民主黨上台都要盡量connect左膠

已經係完全無力
可能真係做港豬乖乖比中共強姦算

想做返港豬算了 反正美國都變埋中國一部分

冇，反而好想睇下美國未來四年點過

咁就無力

民主黨喎

唉 po返個ig story文宣定下驚先

連登仔: 樓主分化撚五毛PR 已block

樓主分化撚五毛PR 已block

就算係侵上場 佢都唔會一下打死支那啦 最多咪扣下支那血

無呀屌你老母日鳩人都有你呢D放負撚入到黎就話非放負開呢D完全無意義無討論價值既PO個標題目的令人勾起負面情緒我屌你老母閪

唯有期待下啲左膠受返

中共每次都逢凶化吉
邪到你唔信

理念不變
但調節心態活下去

好 我都希望班愛侵力可以快啲消失

佢地搞到成個連登低質晒 明明Democrats 咩野都仲未做

就已經係咁屈人又奶共 又通俄 明明自已都唔係美國人 成日係到指指點點

好彩真美國人嘅眼晴係雪亮嘅 終於vote trump out

唔會放棄 因為準備投共了

搵多d錢自保算

唔會再擺個心落去

贏輸都唔再關我事

吃飽飲醉快快樂樂仲好

係啦，討論支持支共就最高質，啱嗮你心水啦

選個出賣自己國家既人做總統

好撚野
我以後唔理政治

又來一件憤青愛侵力

好心唔好再抹黑民主黨 人地來緊4年揸權

想人幫就唔好再唱人地啦

關你撚事咩 人地美國人選出來

你啲外人指指點點做咩鳩

如果本身個心態係指意晒TRUMP捉住支那打, 外判抗爭, 等人打救, 咁呢一刻實係會好失落
但講真, 呢啲抗爭你本身唔會係諗住一年就有成果咁易下話? 呢個係一代人嘅抗爭黎, 隨時用我地一世人時間, 所以唔好咁心急, 做到幾多就做幾多咁已經足夠, 生活嘅時候裝備自己, 等到有機會嘅時候再睇下自己有乜野可以付出, 出一分力咁

呢一年係咁輸，係咁比人禁住姦

實有人屌我放負
不過實係好多人都係咁諗

你唔理政治，政治都會主動搵你。

不反抗 → 等死
反抗 → 攰，但可能有一線生機

自己諗

關事咩，死黑婆未上台讚共產主義，讚習小學生，你跪低奶佢袋底都唔會幫你啦

咁你上面嗰啲乜黎

馬死落地行

拜登幾時多左個名叫死黑婆？

佢地係撐侵not香港
老豆死左冇心情理政治都係人之常情

有冇戇鳩咗少少呢？香港經歷咁多野都冇放棄，突然間因為外國一個國家選咗個自己唔鍾意嘅領袖咁就放棄，會唔會有啲戇鳩？

你諗吓一啲慘過我哋嘅國家經歷咗幾多次呢啲嘢，如果咁撚樣就要放棄嘅話唔該你一早唔好參與。

講真呢個真係終生事業嚟嘅 一世都唔會變

但霎時間始終都會對民主自由有動搖 究竟呢樣嘢係咪真係有用

雨革後嗰幾年就有，因為對政權仲有一絲奢望，覺得會變
經過上年之後，只有更堅定

美國人成功撥亂反正 好感動

賀錦麗啊，明顯支那燈係暫代呢個位啦，隨時準備黑婆上

你個名冇改錯，人如其名

如果民主黨同支共連成一線 真係冇得玩㗎喎

除咗負隅頑抗仲可以做咩

有美國人陪我地死都幾開心

我係擔心民主黨會同支共連成一線啫

講經咩一世 我諗住呃下like圍下爐架咋

其實諗諗下係咪真係唔好靠人

分分鐘美國連自己都賣撚埋

反而要學猶太人咁堅定信念 視為終生事業 一代唔得兩代兩代唔得三代

cctoy: 好嬲好嬲

其實都唔會，只係呃自己
醒左就係醒左

無停止過
到真係絕境咪攬埋白豬一齊共享支那榮耀
只要你自問唔係智障...呢知年代係離唔開政治

呢個真

其實心理上係做唔返港豬

樓主呢類右癌唔理政治仲好

呢句野好似係我講

見到你就重燃鬥志

咁都講得出口

邊個選左總統唔想自已做 笑死人咩

佢都嗰頭近啦，仲有好多美媒討論呢樣嘢。Google下美國憲法第25修正案

block一block先
好撚柒on9

唔會放棄

我只關心考車排期問題

抗爭freerider冇左人幫佢做野，有無力感都正常因為本身就冇出力，有嘅都係推下垃圾文LM下咁

右癌果然一時一樣，毫無原則

你最好講多啲 越講越有鬥志

但拜登係補血劍

齊齊做港豬

放棄但係絕對唔會

不過心情有啲落差啫

一時個反差有啲大

要重新定位啫

無理

你接受唔到現實?

明既

而家希望促到民主黨馬腳

加油

繼續講啦

班正撚樣最叻自欺欺人
未完㗎未完㗎場___，___先係最重要
完撚咗啦場運動你班傻鳩 面對現實啦

成日話唔好苦行
搞革命又話不流血不受傷
都痴撚線

永續抗爭 和理非好耶 泛民好耶

你出呢個po唔通又唔喺傳播負面情緒咩

下我預咗苦行㗎喎 分分鐘要幾代人

點解永遠都係見人拳頭大就靠人，永遠就唔諗下自己其實最差都仲可以攬一隻狗陪葬,侵輸左咪輸左, 支共擺明而家有機回氣坐大, 不如操fit自己響入集中營前冧一件得一件, 或者徒手游去台灣

屌鳩五毛就係五毛乜撚野logic
屌你老母你仲要推PO

放棄吧
享受淨番既幾個月人生

傻西樓主乜柒都無力，唔識政治就收皮學下嘢先啦

渣架 避得一時避唔到一世 調整好個心態再嚟過啦

出post放負唔理政治叫負隅頑抗咩

距離總統大選日僅剩兩天，11月1日，民主黨副總統候選人賀錦麗（Kamala Harris）宣傳所謂「真正的平等」，露出了其共產主義意識形態的真面目。

賀錦麗在推特上發布了一段視頻，解釋了「平等」與「公平」之間的區別，並得出結論：平等對待意味著每個人都應該得到相同的金額。她認為，問題在於不是每個人都從同一個地方開始。因此，即使所有人現在都得到相同的金額，但是有人仍然要遠遠落在後面。

所以賀錦麗總結說：「平等的待遇意味著我們所有人最終都在同樣的地方。」也就是說，不管如何，她要求最後結果是一樣的。

下中對家下懷

唔係要做港豬
我地係要做東德人

美軍來了打鳩我

無權無勢既平民學人理政治
以為自己係被選中既細路可以改變世界?

完了吧 放棄了

都係講返果句啦，大把國家不斷經歷我哋而家呢個情況，可能仲慘啲，人哋都未放棄你講乜嘢放棄唔想理政治，既然係咁不如一早唔好理啦，以為咁簡單咩。

底含侵力死
外判抗爭啊拿

係囉

PR五毛拉大法

on9緊係幫手整死佢哋踩多2腳

睇人仆街最開心

對家翻譯連登狗講民主黨啲衰野上twitter就仆街
把口咁臭

想問下樓主
有力感嗰陣做過D 乜?
無力感嗰陣又做D 乜?

如果無分別, 咁有冇力, 又有乜分別?

但係登會補支那補血

無得外判抗爭了

唔好上連登一星期，睇下其他人講啲咩，認真諗清楚美國局勢同埋世界局勢，最簡單睇隔離po張崑陽篇野最後兩段
侵贏當然好啦有4年政績知佢掂，拜登上台會有好多不確定性，但未至於變中國某啲人吹撚到好似美國滅撚左國咁

上少啲連登

有可能搞死香港嘅唔係拜登，係放負/謾罵者（建議新增放負台）

有人圍爐呃like都無所謂，至少可以令到人覺得個爐係有值得圍嘅價值係入面，都算係提高人氣嘅功德黎

一世係講緊個時間長度，你睇歷史，改朝換代，衰衰地果d朝代都講緊有幾十年命，好少少嘅朝代有二百幾三百年管治，共產黨個管治周期隨時長過你加埋下兩代嘅壽命

唔好以為我講一世講到好似好矯情好投入咁，我意思並唔係話要做啲乜，要幾投入，根本唔洗，有啲野你見到，覺得自己做得到，自然會想去做，程度就個個人唔同，只要keep住關注，總會遇到啲機會係令你會付出下，急功做乜都唔會成功，莫講話呢啲咁大規模，嘗試改變一整個社會方向嘅大工程

點會啊，依家先係戲肉

好痛呀

愛侵力來緊應該要玩單機連登 扑到得返自己

多謝你為我走落我我會好食好住嫁la

留意美股好撚過啦

仲要係左癌到痴線既賀錦麗

成撚日用呢個論點悶唔悶？
美國大選咁多人關心(唔只香港人)就係因為美國係世界既影響力好大，咁緊係同美國人一樣咁關心
你訓撚醒未？

受閪咩
班人住既地方有晒guard

我明啊 反正大家都係歐豬 港豬
感覺好孤獨

好

戇鳩, 乜你咁撚廢架

繼續做番隻港豬吃喝玩樂好似仲開心

呢兩年咁唔開心咁又點，改變左啲咩？

應該咁講
唔會再無時無刻去理
但見到新聞就會理下

其實可能我需要啲時間調整下心態啫

我明

我而家諗其實我哋係咪最少都要窮一生時間去堅持個信念 因為我諗一代人都未必得

咁又唔會唔理既，信念無變
最多咪靜觀靜靜做

開心，可以話白人係白皮豬，係黃種人隻狗

四年係唔會滅國

但加速滲透嗰啲長遠嚟講真係會滅國

冇啦求人不如求己 有人幫就當bonus

最緊要堅持個信念 同埋傳承落去

同意

好想忘記呢個世界

心情有啲落差需要時間調整啫

都行到呢部點會放棄 最多咪死

香港個民主黨啊？無咩力姐？
日子都係要過架喇

到時去美國用普通話就得

咁又唔係喎

醒咗就係醒咗冇得呃自己

再難頂都要頂落去

我岩岩戰勝咗自己，愛上老大哥

主要係感覺民主黨會令支共再次強大 所以先會有無力感啫

手法如出一轍喎，fb twiiter 變微博，控制有利資訊，封鎖不利資訊。

總統同副總統親屬同中共千絲萬縷，基本肯定對華手段唔會強硬。

輸一場外國嘅選舉就end game咪玩啦

好威？on9仔，不學無術，乜柒都唔識仲要大大聲，其實搞散運動既咪你呢班人，明明早排先飲緊喜茶，追緊支那劇，忽然政治撚然後仲最大聲先搞死咁多人捧自殺撚做義士引發自殺潮，呃人入Poly比人拉，呃12人去台灣變送中，呃阿伯換美金輸棺材本，多到數唔晒 DLLM

唔會唔理 生活本身就係受政治影響
做鴕鳥係無意思

唔洗諗到咁灰 抗爭之路本身就係漫長
記得自己初心就得 無愧如心就得

屌你乜都入曬我數你五毛嚟㗎

一早得，youtube 大把片睇，係美國生活買野唔需要用英文，連選票都有中文版

你諗清楚啦, 香港迫到支共圖窮匕見, 全世界都知支共係咩人, 唔通係因為trump 捉哂五眼聯盟總理d 仔仔女女迫佢地反支那枱咩. 支那就梗係想一晚逆轉啦, 呢件事係佢未搞香港前或者得, 依家恐嚇歐洲又用党安法搞串個party, 成手好牌畀小學雞打到變爛牌, 畀多四年佢玩咪又係一pat 屎. 激嬲哂全世界, 然後期望美國換一個總統就一天都光哂, 呢d 垃圾外交視野係支那先諗得到, 香港人有見識既唔係都係咁諗下嘩

truly need to get recharged.

去美國用回鄉證就得

做番港豬好過啦
呀 唔係 儲多d錢準備移民好過

回血都夠死

由poly之戰俾人鬼撚咗
再無理政治野

你都on9咁都5毛？

樓主，我一開頭都好似你咁，但我諗深一層，我地既抗爭真係唔係一時三刻做到咁，如果我地自己放棄埋，邊有人仲會幫我地呀！

好多五毛混入嚟

認同

真係革命乃終生事業 個信念要堅持一世

errr... 你要知

個遊戲day one 已經係咁行

如果咁就要不聞不理？

得幾丁友苦行有乜用
後面成群友快樂抗爭 貪生怕死 仲屌返你苦行轉頭
啱嘅 得佢哋有老豆老母
出去嗰班全部孤兒嚟㗎嘛

叫吓口號？ok
出去真係革命？不了
我仲有屋企人要照顧㗎

我信極權一定唔會屹立不倒！一定會收皮，不過要等時間出現

當民主黨同支共連成一線
香港仲有咩牌可以打？。
疊埋心水做奴隸啦

要調整下心態啫

侵都未撚投降呀, 你放乜撚野負

其實真係唔出奇，但我唔希望我哋呢一代就斷咗。

又或者咁講，當我哋追求完之後下一代可能都會當我哋戇鳩我覺得共產主義好

所以無謂諗咁多，諗返犧牲咗嘅人，我哋係冇原因放棄。

真

真係冇原因放棄

如果去到最壞情況，香港人要入集中營，我寧願試吓逃走

逼班大愛左膠正視

當撚正自己美國人咁

返祖國食探魚 飲喜茶

滿意未

為人民幣服務

分化撚 Blocked

連個天都幫埋共產黨

唔可以唔理
更加唔可以放棄
相信理得政治嘅人都明白
"你唔搵政治, 政治都會搵你"呢個道理
唔好等到政治搵你先再理返
到時已經太遲
可以攰，可以抖，但唔可以放棄

就係要令你疲勞放棄 因為堅持就係最強大嘅首要必勝條件 你唔心死會好難搞嫁ma

坦白講
侵侵就算連任 係咪就救到香港呢?

唔好將責任外判
如果香港影響唔到美國利益 佢地根本唔會理你
上年侵侵到最後一日先簽人權法個時
我地仲懷疑緊佢會唔會因為trade deal而唔簽
個時有無因為咁唔想理?

放低句非放負就唔係放負？

只係好撚失望, 原來美國人咁撚蠢, 戀童又收利益都選, D 藝人仲衰撚過香港果D

同感
自己選擇自己受返
如果拜登做得好，咁美國人有福
如果做得差，咁自作自受

認為。仲要唔係坦白承認自己嘅懦弱真係好肉酸，唔肯正視自己嘅問題永遠都唔會有改變。

我主觀上唔係啫

希望唔好介意

絕不會給左癌再坐大落去！

民主制度就係咁
等你可以vote out最差既選擇

個問題就係佢地永遠都唔會覺自己有問題
你提出咗個問題 你就係五毛

冇 國際戰線一樣要打
而且更加認清如有你愛香港 就只能靠香港人自己

我呀媽就係依d人

只求日出而作 日落而息

就算香港真係變新疆，都要到入集中營果刻先知咩事

同埋就算Trump真係有多四年做，唔通又真係四年就搞得掂中共咩，始終都係要長期對抗，好難就咁一戰定乾坤

睇還睇, 大家要更小心自己安全.....

因為果啲人覺得自己咩都唔講唔理就唔會入
係度係啲多口搞事既入,明哲保身嘛

Unban huawei
Unban TikTok
Disney NBA 繼續奶支

好似GPHONE，NATHAN呢啲打國際線CONNECT兩黨先係長遠辨法
雖然唔知有咩成效，但總好過ALL IN一個人
（好想侵侵贏）

Biden咁都當選 政治真係好醜惡 唔理了

臭閪蚑那共產雞蟲雷洋俾人民公安送去見毛主席之前都話唔想理政治既啦

唔好咁灰住，共和黨仲機會控制參眾兩院，對華政策改變唔會太大

呀媽連美國大選幾號都唔知

同佢講都唔會明

而家總統選舉唔係輸贏既問題 係種票既問題

如果咁都俾民主黨過到骨既 就實有第二次第三次

慢慢就會變中式民主，過半數提委先入到閘，陪跑既一定廢到選唔到

冇，點可能唔理

69，612，616，721，85，818，831，101，118，我會記一世

其他日子冇寫出黎既，到時到候大家互提

又怕苦又怕死，點成大事? 我贊成這樣的口號，叫一不怕苦，二不怕死

人地P牌來㗎。點推post啊！
另外佢幾時話你係五毛呀！唔好對號入座得得？

唔好咁諗
你唔理政治
政治一樣會黎搞鳩你
低潮時咪增值下自己各方面先囉
Trump破產咁多次
之後一樣做到最偉大美國總統
七十歲人 而家仲戰鬥緊

agger

支持拜登加稅加到50%，美國實行共産主義

又係喺時事台開垃圾post 咁鍾意放負去感情台啦 屌你老母

my bad